%%%%%&NYAformat
%%% Copyright (C) 2020 Julie Gendron, Simon Paquette et Jean-Nicolas Pépin
%%%
%%% Information de contact : latex.multidoc@gmail.com
%%%
%%% Il est permis de partager (copier, distribuer ou communiquer) ou adapter 
%%% (remixer, transformer et crer à partir) ce logiciel sous les termes de 
%%% la licence Attribution-NonCommercial-ShareAlike 4.0 International 
%%% (CC BY-NC-SA 4.0) sous les conditions d'attribution, de ne pas en faire une
%%% utilisation commerciale et de partager dans les mêmes conditions.
%%%
%%% Le logiciel est fourni "tel quel", sans aucune garantie, qu'elle soit 
%%% explicite ou implicite, incluant, mais sans s'y limiter, les garanties 
%%% implicites de qualité marchande et de convenance à une fin particulière.
%
%
\documentclass[beamer, 12pt, french]{multidoc}

\nomFichierInfobulles{NYA_calcul_differentiel_infobulles}
\nomFichierPackageCommandesProjet{cmd_NYA}

%%%%\csname endofdump\endcsname



\afficherTexteCache



\begin{document}

\input{chapitres/NYA_page_titre}
\input{chapitres/NYA_avant_propos}
\input{chapitres/NYA_introduction}


%%% Partie 1 : Les polynômes
\input{chapitres/NYA_p1_chap1_rappels}
\input{chapitres/NYA_p1_chap2_limites_continuite}
\input{chapitres/NYA_p1_chap3_derivee}
\input{chapitres/NYA_p1_chap4_trace}
\input{chapitres/NYA_p1_chap5_applications}


%%% Partie 2 : Les fonctions algébriques
\input{chapitres/NYA_p2_chap6_rappels}
\input{chapitres/NYA_p2_chap7_limites_continuite}
\input{chapitres/NYA_p2_chap8_derivee}
\input{chapitres/NYA_p2_chap9_trace}
\input{chapitres/NYA_p2_chap10_applications}


%%% Partie 3 : Les fonctions transcendantes
\input{chapitres/NYA_p3_chap11_rappels}
\input{chapitres/NYA_p3_chap12_limites_continuite}
\input{chapitres/NYA_p3_chap13_derivee}
\input{chapitres/NYA_p3_chap14_trace}
\input{chapitres/NYA_p3_chap15_applications}




\end{document}

